lawyer

lets work

坐係printer過年

just off and just on again lol

多唔多ot？

yup but no $